如果港女覺得大波著衫唔好睇, 咁點解著婚紗果陣又谷到咁行?

有冇人解釋到

即係大波得著婚紗果陣好睇?

即係大波先適合結婚

普通衫同婚紗點同

大波著乜都好睇
話唔襯嘅言論係平胸女性散播嘅

婚紗都著唔靚仲話平胸好